【無人開我開系例】【直播】7.21 十四個月元朗現場 網民發起「西鐵站～南邊圍」行動

真係唔想講運動已死
但連登真係完全無人講
活動又無宣傳
我連有無不反都唔知
如果唔係youtube 彈林匡正直播出黎我完全唔知今日有活動

九宮格

林匡正

立場

丘品

高登

完全無人
呢個乜鬼野活動黎

google左
原來係佢

d狗一旱到左

以我所知係David哥在自己ig宣告後自己去solo，唔係for我哋join

佢要做明星博出位呀嘛

警察話如果佢入南邊圍一部佢就會俾人拉

國安法實施左好多香港人做番隻港豬

運動無死，係連登已死
巴打係有心嘅就睇開啲，上少啲連登

少左好多
本身上連登都係跟時事同睇日程
而家無日程 上黎睇時事又多五毛 根本自虐
發覺睇老蕭已經可以跟得好貼
睇老蕭已經夠